機場班手足，求下你地升級啦

今晚對家已經明確表示唔會再有任何底線

你地升級對香港有實際打擊係目前唯一有效既反擊呀。

我求下你地唔好得個坐字，唔衝禁區都起碼出去封交通，做下野啦。

唉

講真我聽日就入黎我一定會做野，唔撚洗指意有人可以搭飛機